連儂牆的一啲建議

首先多謝曬各位文宣同義工幫手,你哋啲圖設計得好精美 ,但係其實我哋嘅受眾係一啲師奶或者老人家
佢哋隻眼其實麻麻地，所以就算好精美嘅圖但如果啲字好細隻，佢哋離遠其實好多時都望唔到
反而我今日見到有啲白底大大隻黑字呢，即刻吸引咗啲阿叔去望，所以希望大家可以參考下，謝謝